發夢今晚元朗廈村 打鑼打鼓！

你估今晚元朗廈村有幾多人？我發夢今晚會過去遊車河！同你死過就夢醒！
火攻？還是音響攻擊？